其實有冇人覺得副局長無左個仔好慘？

成班網民
淨係識落石電卷
知唔知咩叫易地而處？
人地已經好唔開心
仲係到笑人

其他人或者覺

蔡若蓮呢d人，有報應都係活該

Yes

以後中秋食蓮蓉月餅點算

死得一個仔一D都唔慘

乜有人唔會死?
你老母遲d 都會死個仔, 噤又點
佢已經完全佢依世人要做嘅野, 自己選擇離開
當然值得高興值得興祝

sor

你老母死左你會唔會慶祝先

個仔有個咁既老豆老母就真係慘啦

請善用起底功能

其他人就覺
佢就唔覺啦

起左 有咩特別？

佢治下嘅教育界大把人慘過佢，佢起碼收左共產黨錢發左達先～

唔係一次死二個仔，回頭是岸！

有得就必有失

之前死個幾十個學生呢？

權貴的仔有特權？